突發 有朋友想自殺 顯徑站

顯田園
個fd同女朋友分左手
係whatsapps打左啲好sad嘅野之後就失蹤
顯田嘅朋友幫手留意吓

黑色帽
白T
灰黑色口罩
長黑褲
帶眼鏡
橙色環保袋

推

Push

p牌推

黑警殺人

收皮啦

唉 收收皮先啦傻閪

Tui

大約幾歲??個頭咩色???

推
會唔會瞓咗教咋

push!!!

你咪撚搞事

手足

仲諗男女私情
乜環境啊

想死仲唔攬炒咁自私抵佢死

相都冇好難搞喎
有心搵人幫手就畀個樣黎睇吓啦